[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2055)

Fast

Bvb

slow

法蘭差啲2-0

羊

唔要差啲 456臭格唔該

白禮頓

呢次買到唔會比人秒goal啦掛

奪命8x1 中派頭5 各100

多仔好似唔掂

對

羅馬究竟幾多人買左10.5大

等收工啦你

Lm

lm

我

奧格5碼飛機

應該羊

串左落7串1 無所謂 搏下

出paco 就贏

屌你matrial

好彩俄仔有劇本
12碼特登唔入
紅牌又妹

唔係個下盤一早輸左
睇好頂到完場

羅馬針定？

LM

哈化追和未

橫掂都係
烏法不如開埋下盤全格

艾卡沙出黎就得

多毛搞乜鬼無波入？

多仔半客揮手區 jump了 好撚on999999

出少句聲當幫忙

羅馬啵大佬

艾卡沙

唔怪得多仔無出

買左拜仁對盤 有冇機

平行時空d fd

Ok 1:0

屌你老母烏法

奧倫個上盤好似做比佢咁

0:1鏝

曼城 GOAL

鏝太撚屈。。。

曼城完全唔想睇

易撚到 曼城兩個已經撚晒條防線

仲要加多個馬列斯 睇晒今季既鏝 條友愈踢愈融入

曼城。。。唔撚打啦 痴線架

羅馬

鏝邊個入？

D .sliva

羅馬禁屌唔入 比人一攻就入

正式宣告多仔on9波 仆街廢柴 死老豆 年年比拜仁買曬d人

拜2:1

烏甸 第一粒 搞掂

曼城有直播link?

多仔 rb 利入未

屌羅馬打比一齊被goal

屌你老母羅馬
次次都係你隊閪波
blacklisted

拜仁2:1，+3頂住

Rb

gchi 開唔到半客腰斬啦

哈化 9.5b

Yes 仆街波

白

打比郡已死

冇羅馬苦主？

私食返注先

依到

有冇人買左朗斯隊仆街

烏法你有種追和

換迪清高啦

邊有可能
客隊唔識踢波咁款

秋蛇

修1-0

修仔!

多蒙特好撚野 德甲買佢一場大波 一球都冇

修咸頓 第一粒 cashed

烏法 你知道我在等你嗎

屌諾域治夠鐘買唔到,買左李城

羅馬追番啦求下你

多仔又話好攻得??

0:2鏝

曼城 2:0

等買即場算 太多波唔知玩咩

我攻佢老母 一粒都無

希望垃圾多蒙柒今年乜撚都冇 有用果啲全部去拜 下年降班

我烏 快追和

羅馬我真係DLLM

屌你羅馬

羅馬 我求求你

韋斯咸+1.5/+2飛 一折出售

頂住下盤

羅馬又停刷？

李城啦啦臨追和反杯

買左拜入球細係咪跳得

真

多狗食屎啦

講左今日啲皇唔掂

羅馬反cup抽十位巴打含

2:0羅馬

是日笑話 羅馬

比分網顯示拜對家入波果個龍門黎
有冇人知係咪真係佢入

鏝上盤穩過皇馬啦
深又深過佢

烏2:0
1.5cashed

有個馬字都死

皇馬好笑啲

撚毛都冇得你睇

羅馬大波cashed

皇馬 羅馬？

有無mk又買左曼城下盤？

我寧願羅馬唔好轉盤引我地買

仲有馬體

皇馬呃錢

有冇角水
見你係咁玩盤同即場1.5

半場羅馬1.5大全格

笑4 學人讓

頭先咪講咗 1.87 羅馬客勝有伏
烏甸 對賽十場全敗架

新特蘭rc

唔係厄錢 係真係好廢

有個馬字今日都係垃圾
馬體會gg

假到仆街...

入左成分鐘先fake

球探炸？ 睇var 黎？

炸完都杯唔到架啦 炸乜尻

烏甸fake

fake完

rc都有得炸 今日球探食屎?

羅馬面子球囉

多仔 rb 下半快入啦

今日PSG無屁馬無包皮仲讓2球

曼城456

羅馬10.5係咪輸左

卡雲尼

朗斯唔贏要直播跳樓了，唉。。。

水精差啲

阿古路

我曼勁到

諾域治勁到...

清雞湯針

曼市只得一隊勁

gel得

獌都就快456

唔貪心 韋斯咸反勝4:2就夠

羅馬反cup呀

冇時間啦

修咸頓 下一隊入球 第二球

跟

李城

愛華頓

李城red

李城rc?

支持

羅馬快刷角

烏99999999

黑哨

反而屈狗又機贏埋 利唔會全力今場啦

烏狗咁快9c 10.5食硬應該

羅馬中半格俾我串埋都好呀

呢隊又係垃圾

Dllm咩狗會 轟羅馬10.5唔撚比買

打比郡1-1 cup埋啊

Roma DLLM

羅馬單邊刷角

入未？

馬10c

係羅馬刷角定烏狗送角

羅馬差2c 快

曼市一哥

李城追和是夢嗎

9.5 食左

富咸

rc埋 根本撚尻手足

富咸1:1

係，10c了

羅馬停c ok？
你點刷都入唔到波架啦

10.5

中場10.5 2.01 wor

迪清高

利物浦 入未

0:3鏝

岩岩想加注轟

曼城 3:0

英超又約埋全s？

mc勁到

少賭角 羅馬狗𣎴嬲都咁刷得？

利記無起過腳 ？

羅馬輸波勁多角
同拿坡里一樣

不敗奪冠了鏝

收到 真心少賭角 角球尻買 成日輸

格流半大未

屌鄰居真係勁得濟

角球好飄忽

係

Roma 即場大

迪清屌兩粒啦

manchester is blue!!

利物浦 爭氣啲 鏝炒9人啦 仲未入

羅馬咁多角就俾佢贏啦

今次真係唔貪心.. 追和3比3就算

打比郡1-2

屌你老母

法法蘭

哈化追和啦 我保你大啦

聽講臭格不敗

法撚

我都係阿屌..變買左11.5
開唔到屌爆馬會

大波goal

有個馬字都係on9

買西咸嘅麻煩去驗一驗腦

法蘭好球

刷角專家新特蘭
30分鐘已經13個

皇家馬德鐘

禾夫好波

哈化比多6個

馬國明

又驗 醫生真係好唔得閒

狼堡

羅馬 -1c

多仔 rb 利 入未

我估羅馬有13c

rb cup la diu

rb仔 對家入左

Rb好似比人入左

好撚好笑 cashed 今晚休息

李城cup ok?

西咸可唔可以追和

巴黎 可以試+2

樸茨茅夫

哈化柏林 多仔 利記入未

羅馬11c cashed

羅馬追得過？

依張真係好撚on9丫屌

醫生叫你入房，入去啦

史雲斯nba

雞湯追和可以？

水晶下盤都幾穩

多 富

羅馬入1球啦 我想早d瞓

愛入未？

史反cup 4-3 ok?

MU 9.5 cashed

獌0:1

曼

我要12阿屌

羅馬12.5有無勇者

水晶宮
強隊殺手

kai sir有料到

RB 多仔 羅馬

曼聯都強隊

睇見自己愛隊輸波 我會心微笑表示會習慣的

車仔弱隊？

49000

曼聯

fake offside

由今日開始我要叫自己49000

垃圾

3-3都收貨了

獌狗點架

利記入未啊我屌

羅馬好似重有一粒

今晚我熱？

愛未

睇盤冇理由比諾乜鳩咁輕鬆

羅馬和左佢算啦

rb

半場cup

羅馬快啦

拜3:1

roma

白禮頓收錢再講

多仔 哈化柏林快入

羅馬大波落到

Agger

哈化柏林全隊斷腳跳樓死

哈化完

利物浦又呃錢

拜3:1....買左細係咪準備跳

roma 角s gel

無啦啦連推2口，極速收錢

賽前既話 已針一注

咁入未啊

打廢隊都買細

2.56落到1.25

梅拿隻傻狗就黎戴帽

係都羅馬斷先

我買左 拜x鏝 大波

入波先得架

羅馬同我入一球好無？

奧格不敗撚呢

單邊12c

+6追和好嗎

奥格慘到，好彩買唔切

Rm快手14角

秋蛇都串

李城仲有冇機會

羅馬我dllm 1球都冇

羅馬比多角

結果三隊一齊半00

有 下場

邊閪個秋蛇

愛x利係咪唔得了

拜3:1完場 派一個10蚊

你地下場買咩 想買你地對家

羅馬算叻仔架啦
起碼肯刷角
好過隊乜撚野蝗

最on9既隊係咪羅馬？
踢波係為左刷c
唔識入波

鏝x李慘死

面交？

扑暈自己等結果啦

唔好呀

刷咁多c 1球都冇死左佢啦

Tg留payme

波膽
拜仁3:1
曼聯2:1
曼城0:5
psg主其他

rb想點呀

RB作客廢到

10蚊收返埋黎買六合彩啦

19公鹿上盤

多毛狗入未呀屌

羅馬一球都冇on9

一粒都好

賀咸3中龍3入波 我屌你個龍又玩閃避球

咁不如唔好派

冇人買12點
個個針哂

你睇主盤？

多10

拖肥我屌你老母 下半場快入

多多

0:1多毛狗
終於

德甲又玩全角大

Dllmcfh 反完底夜晚針哂

愛記8.5大

法蘭GGGGGOOOOAAAAAALLLLLL

Rb追和未

客

一換番paco入黎就入

唉我屌你老母 法撚x多仔x哈化柏林

rb cup la

人地得蛇

德甲又齊心角大

咁多大蛇

2x1 奧格斯堡 x 萊比錫 取消關注
3x4 朗斯 x 杜塞爾多夫 x 緬恩斯 差唔多收皮
3x1 屈仔 x 拖肥 x 白禮頓 拖肥冚家剷

雲加真係唔橪講得笑，一講多仔生性，即入

祖記

唔面交唔要了

拜狗咪撚搞事
求你整多粒角出黎

多仔11

多仔1:1

但佢要咗緬恩斯

0：3啦
咩臭格不敗去左邊

多仔又搞下笑

多狗

多毛狗

多

岩啦多仔輸撚埋佢啦 咁我條4串1會好過啲

咁串不單頭啦巴打

好撚多連登仔俾多仔撚

Hull city 半0全3是夢？

休息了，今個月輸5k

曼城 利狗10.5大到派100

比左紅牌諾乜鳩啦

Me

ok

我了

咁多

哈化柏林又比假希望

做職乞

痢走盤當贏

似係唔應該串3場

我gun開唉蛇

德甲買角大fatfat

拜

德甲全角大

白禮廢到

利記入未啊

杜塞請你繼續頂住下盤

利比你，mc不了

仲有無人買拜咁搞笑

讓3球

3:2

1:2多毛狗

bvb 2:1

多2-1

拜狗收檔啦
對垃圾都失兩球 唔好出歐戰柒啦

強隊今日係咪收曬皮

多仔2:1
我條飛又收皮

哈化拍撚追多球啦好嗎

求愛記贏兩粒 李城追和

你果幾條飛咁串法 贏粒糖輸間廠

多仔

史雲生追和反cup

愛入到未啊

多仔入多粒開全格 RB仆街死

點呀獌狗

主受讓

魯芬比力

買定離手
到底獌入先定痢入先

哈化拍撚進入入波紅格客隊失波紅格 咁都追唔到就講唔過去啦 屌你

哈化柏林追和啦屌

拜仁和波gogogo

愛快撚d入啦

知錯了

拜仁要讓咁多球真係..

講撚左狼堡
但手多串左羅馬

得你叫俄超

輸撚埋佢啦富咸 請左雲尼亞尼返嚟就以為自己係李城啊 收皮啦 無貝碧既富咸 公廁頓都贏唔到就真係公廁都不如

D 大蛇針唒

李城和就得 唔求佢反cup了

拜仁角s gel

屌你水晶狗 點解對親佢都出事

Vardy on

猁妹到

哈化求你追和啦

哈化追和
rb反cup

拖肥要兩球啊屌你

-1！

拜仁12.5s gelll

屌你rb

利走盤未

等2:3 跟樓主對家 執左唔少

李城追和我心足

哈化

回到咁都買

又半7魔咒

拖肥
利

繼續嗌兩球
炒佢老母閪

哈3-3

哈化3:3

無得買特別項目，卡雲尼入球數同首發入球

哈化好波
咁都走到

rb追和輸半啦

李城封咩

拜仁3:3未

登地可以追和點解西咸唔得

不了

屌大波咸

RB 痢 賤種隊

哈化 頂住啊 快啲同我完場

史雲生不如試下降班

愛-2
垃圾猁-2

3:3

拜仁

真係有

拜狗 笑死

Ezzzzzzzzzzzzz

爽呀！

拜狗真係和 冇買

今晚啲波真係好難買 敗狗3-3

買大波笑而不語

拜淫

杜塞+3 gel得la 2.15

水晶狗呢隊賤種狗 屌你老母

買和？定ng

說個笑話拜狗

拜狗笑撚死

利入

頭先3:1已經拎咗盒gel出嚟

雙獌+痢10.5b 派兩個500

是日笑話 拜狗 皇狗

Ng, 琴日德乙買和爆咗

白白馬佳田 好笑D！

整多c ok?拜淫

皇馬 拜仁
下一隊係咩呢

杜斯多夫個前鋒好嘢走位好準 2球都無越位

利

哈化死叫左全場終於追和 個心攰到

利1-0

ho fun ham同rb一齊食屎啦

拖肥快入

愛比多2粒
利快入

李城和未

me

有一就有二

皇馬定拜仁柒啲

拜角細頂到

利記 華倫西比多球我 我要全格！

皇馬輸3粒 你話呢

水晶ng

李城 水晶宮

曼0.5/1 去?

信念

拖肥入未？

卡山ggggoooaaalllll

拖肥入多粒 屈仔追和 獌刷c

拜+3 好汁到

獌憑乜讓一球 球半

魯芬加油

有lkk.點會買

我德國留學嘅朋友叫我買呢隊波

鋁蛇係咪Skip都唔買

英超夾埋角細？

古圖爾斯 紐亞
都係垃圾龍

拖肥屈仔比一球

利記 華倫西比多球我 我要全格

鏝9.5s頂住啊

拜仁老化得好緊要，獲獲都下半場無力

曼聯快入

拖肥
利狗

0-2利

2018仲有人買獌狗
唔驗腦唔得wor

我利

賤狗蝗斷我三串一 仆街

錯 係49000

比我會水晶宮
但望到馬達咪skip

吖諾

拖肥比半格我啦

同係狗嘅猁正氣到

我放棄了

痢狗刷角未

智利C朗仲唔入？

拖肥

條3x1 死左係拜狗細波手上 後防廢到

無買

拜，鍠，疤條防都係屎架啦

屌 屈仔

有無link睇曼？

點知佢打隊升班波都可以失3球 爆我5.5

痢Gel

有無角球指引

利贏咪刷

隊升班波踢進攻足球架。。。

雙獌+痢快刷角

仲有洛賓
34點同啲後生爆呀

李斯1:1

李城12m要入呀

屌你老母魯賓卡山

紅左都入到

1:!

Vardy goallll~~~~~~

英超3x1全炒

白禮頓抵撚死係度妹

廢獌

信念 補得飛

英超得曼無入波?

出返 入唔入好？

利rc

猁rc

李城正氣

做乜撚野RC

6x1斷曼狗

曼狗唔入比人入啦

6×1爭水晶宮

Gel 咩9！

屌...高普唔換軒達臣

49000 10.5goal

要左盤+ng,fatfat

利記頂住 唔要走盤

痢-3c
鏝-2c

3串1斷撚左rb啦

見到下半李城禁屌 即屌ng

跟到 但秒爆

水晶宮頂住呀

5.4倍

曼城幫手刷兩角喇求你

諗緊車熱 馬體巴塞 呢兩場買邊個盤好

agger

白禮真係抵死 俾個控球權人地慢慢做

臭痢狗頂撚住

痢同鏝快刷c

曼入一球可以嗎

車 馬

猁9.5b

人地紅左個...比人地禁屌

馬體

成日穿唔到盤

屌 李城差d呀！

獌好廢

cup到？

唔係今日既事

差少少咋

痢鏝-2c 快刷

拖肥比多粒

為維猜而戰呀李城

祖記深盤會唔會gg

紅左特別勁

利30

完全唔覺李城打少個

獌訓左？

利記勁到

曼狗水晶 兩隊垃圾

利9.5b 4.40 Gel!

痢-1c 鏝-2c 快刷

伊恩拿祖又差d

發覺同得閒蛇對親都死

利9.5b@3.3 cashed

李城咁都和到

睇直播你會質疑點解cup唔到tim

李城cup埋佢就fatfatfat

魯芬即場仲幾硬淨
應該有機

走地角派錢

鏝真係cls

3.5細最尾一秒先輸 屌你老母

拖肥玩撚完

曼下半 剩係踢最後1分鐘

買左大

鏝4th goal奇蹟

3.5咁死

頂左15分鐘 就驚死

真係痴撚線

今日好多人針曬

8x1 死痢同鏝

有無人要燈水

針

屌那星兩條過關飛都斷一

今日算易

白禮 咁樣爆9我 角細

李城6.5角goal

白禮嘔返2k，我屌

今日盤全中

93分鐘執返條命

1點有無人玩

咁都要走

走盤喎

個陣得唔得

打多個都比人追和，唔叫嘔 ？

祖國大？

柯文哲撐住

長期都呢d人腳嫁啦 睇佢想唔想炒姐

有文迪蘇傑我會信佢

好彩汁返兩注角

條鋒線值幾錢

7x1已經中5關斷羅馬 希望最後一關都斷埋佢

why no happy share
針死了

學到野了 唉大師

車有平手買貢好

今日皇拜都輸盤,睇黎今日強隊都收皮,買客

好似有講愛記8.5大，都中呀

鏝？

華西10.5s表示

我個10倍曼城無入球

今晚熱刺有無人支持？

想要

平手想要

摩納哥今晚又讓人

留錢買車仔啦

祖狗-2最興走盤

史卓加 求中回血

祖半大

skip 驚一買就反底

買咗雲爺爺對家

今日幾順 有冇同路

不了 要爭歐聯出線

熱刺條防線......
就算full team都已經唔算穩陣
依家

你條3串1開得出，我裸跑

今日d 盤好難講
我睇就全開對家

俄超又半大

即係你買熱刺啦

點解

點解咁講

下場買咩

利雲特 排8都俾人讓半球 大家識買啦？

點買

係因為兩大前鋒停賽姐

熱刺出新仔後衛

1-0

經過今日小阿根廷人之後
廢就係廢
反唔到㗎啦

炸

呢個真

巴黎9.5 10.5

識吸收exp

祖有6.5先入

iPhone down唔到球探？

好似落左架..

雲加對家 x 侯爾斯卡

捷報

仆街 買對家又比人入嘅

巴13.5b入唔入好

昂熱又幾好喎

Dllm 9.5 10.5 casheddd!

Gun

買多注

咁重手點買得落車仔

一買雲加對家又出事 屌啊？

雲加賓福特想點

秒c cls

2c

書包車

仆街包包車路士

熱狗果場落番10.5即入

有無利雲特 咁到

屌10.5仲諗住等一陣

我等緊足水

我朗

朗

熱fg 1k

今晚無人屌角？

重傷完 巴黎9.5 10.5回血

屌，仲買唔買好

Hi！好耐無見
我今朝都死左係墨假角大

圖盧茲刷角

角米！！

即角 唔係自己心水水位就唔入

13.5細抵入 預12-13

熱點輸

俄超上盤收得皮

未goal就gel咩心態

利雲特對住 升班馬 控球都咁低

ali goal

熱goal

咁就收錢 唔錯

好心態

Slow

屌你老母 俄超客隊快入波啦

仆街 包包返左嚟 功力仍舊深厚

包爺放過我啦

買左牙朗 7.5s 係咪可以收皮

Ok

車搞笑?

史帕班廢物係到妹波

我車

候爾2射2正 醒未啊利雲

玩雲加好撚好笑

唔明 街蛇？

成隊熱食左藥？

大力神勁撚到仆街

車都廢

書包加持

魯芬入波未

屌你老母 成晚未撚贏過

似3,4球

又燈

似1,2,3,4球

似 5 67+

似主其他

2:0

20

熱2:0 車 笑屎

熱勁撚到

屌 車狗

戎賭了

屌 廢車搞咩

睇REPLAY
雷斯避波

利雲醒未1-0

熱刺痴撚左線？

發達機會追多球

祖記半大又針

一陣法甲四場讓主，有冇同路

睇黎收皮

利雲廢到

上面件3×1差一關全對家

屌你老母 利雲

有無隊友一齊頂住

侯炸

3分鐘之後先炸 乜鳩

psg半1全1

德甲又爆c?

既黎12角完啦好無

西甲呢隊垃圾都想反底 禁住屌

巴

04入未

頂住

狗會唔比人入細on9

魯芬針了
Black list

真1:0

侯爾斯卡係唔係又食左藥...7射6中

絕殺角

利雲好似未瞓醒咁 屌你老母

利雲比年禁屌到
針定

21分鐘2:2

利雲都係含得

最尾讓人 有料

廿分就大波已收

分鐘

23分鐘 9射8中

咁快2:0買角細了

屌你老母車鳩 買左客都知道輸撚硬啦 有雷斯點買得落軌

候爾斯卡應該食左藥

買左100蚊車仔反CUP

熱狗食左藥咁

利雲係咪收到風 要比主贏
近五場都贏唔到 今場贏？

今晚d波有冇手足死哂

真..

其實好多假球 主咁廢都由平手轉讓平半

車8.5b 足水入

點解莫拉 可以成日offside

無人查波 著撚左

利雲比人黑左12m

摸奶同賓周馬鬥多offside?

新球例 禁區拉跌人 係無問題嘅

神龍

熱狗冰角啦屌你老母
領先兩粒仲刷

買祖2.5b 好唔好

買鍠盤 補左伊巴小小飛
串多仔rb利 斷rb
串左車同馬體

熱車快刷c 一時手快入咗11.5b

04 半大 2:0

04勁撚到

要巴了

唔好 睇左一陣，史帕妹撚到仆街

唔買個d又中

利雲對家發生咩事

車是咪補返個9.5S

哈利咁撚肥

厚身姐

2隊都踢 假波

34分鐘 13射8中 痴撚線

候爾斯卡真係榜尾隊

鏝上身

睇怕都係開硬上盤

應該同鍠掉轉左

唔好比佢停 繼續刷c

冰角啦屌你老母

斬去人地底線 比波入 睇緊乜啊

德甲 半場 半全大

送波比人

Ajax半細

屌你老母04唔撚讚得

角呀

熱狗 9.5s

利雲追唔追到和..

0-1 比多球

利雲 半場都過唔到 不如咪撚踢啦 仲送〇咁多人係前面

睇緊直播 車仔追和機會大過呢隊

停c啦 熱狗

又1-1比我睇

話口未完

hi 1號

利雲反唔反cup到..

幫手燈多幾下

我買利雲

熱狗食屎大 領先兩粒仲刷

正當諗住訓教佢就入波 又醒番d

齊羊

Same

Ajax絕殺半大

屌 史卓同侯爾斯卡一齊針

兩隊都比多球我啦屌

收到風 候爾下半場會腳軟

跟實拿B 個頭gel到硬撚哂

熱狗黑哨屌

想睇son入一粒

04 17分鐘5c停到而家

熱刺個場球證all in左熱刺

屌那星 曼城個盤原來派錢 平注咗

拿B 04角細係咪由得佢死

主場球迷會保佢安全

無人買祖？

我買左

gel狗blocked

gel乜9

熱狗角細係咪輸左

摩納哥今場反底？

你老母食熱狗 夠膽入多幾球

呢句野見過幾多次

搞下氣氛 我車

垃圾隊無底反

祖幾C完呢唔知...

車下半反杯?

打撚 ?

軌10.5b 足水即人竹

摸奶達果種廢

好呀

多過一隊

？

利雲

做咩lm

合理 lm

失左踪

利雲呢隊垃圾仆街死未

嬲到我 羅馬真係賤種嚟

tg比佢block埋

嘩屌你 先子勁到

刺3:0

Sonnnnnn

想主其他？

30

老孫入？

利雲追和啦 半格我收貨

垃圾車

利雲又半場都過唔到

熱狗10.5b入唔入好

屌你垃圾車

等足水

祖比多粒啦

賓福特又針

候爾都有21射係咪咩玩法

情況就好似e神射到成碗咁多

入左9.5s

轉過眼就25

米堡爭氣

9.5又有翻 點好

9.5s 10.5b

真係射落牆好過

馬會cashed

買利雲真係收得皮

屎特做咩9

屌你 半7全10 係咪戇鳩

係半6全9
都真係戇鳩
9. 5大慘死

垃圾蛆贏左就唔刷角